{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_009067",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H602118",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "석이네잠수함"
    },
    "text": "ソギネ潜水艦 (석이네잠수함)\\n\n釜山海雲台区左洞861-1\\n\n韓食-海鮮料理 , 17:30 ~ 03:00 , 年中無休 , 80席/部屋:部屋なし団体席可能 , 釜山にある海鮮蒸し専門店「ソクネ潜水艦」は新鮮で美味しい海鮮蒸しで有名なグルメ店だ。 ここは内部が広くてきれいで雰囲気が良い。 ここで最も人気のあるメニューは皇帝の蒸し物で、様々な海産物が味わえる。 特に、この皇帝チムにはロブスターと鶏肉が一緒に出てくるため、さらにおいしく楽しめる。 釜山で新鮮な海鮮の蒸し物を味わいたいなら、ぜひ「ソクネ潜水艦」に立ち寄ってみることをおすすめする。",
    "QA": [
        {
            "question": "ソギネ潜水艦はどこにありますか？",
            "answer": "釜山海雲台区左洞861-1にあります。"
        },
        {
            "question": "ソギネ潜水艦はどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "ソギネ潜水艦は韓食の海鮮料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ソギネ潜水艦の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ソギネ潜水艦は17:30から03:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ソギネ潜水艦は何日でも営業していますか？",
            "answer": "ソギネ潜水艦は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "ソギネ潜水艦にはどのくらいの席数がありますか？",
            "answer": "ソギネ潜水艦には80席あります。"
        },
        {
            "question": "ソギネ潜水艦には個室はありますか？",
            "answer": "ソギネ潜水艦には個室はありませんが、団体席の利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "ソギネ潜水艦の一番人気のメニューは何ですか？",
            "answer": "ソギネ潜水艦の一番人気のメニューは皇帝の蒸し物です。"
        },
        {
            "question": "皇帝の蒸し物にはどんな海産物が含まれていますか？",
            "answer": "皇帝の蒸し物には様々な海産物が含まれています。"
        },
        {
            "question": "皇帝の蒸し物にはどんな特別な食材が使われていますか？",
            "answer": "皇帝の蒸し物にはロブスターと鶏肉が使われています。"
        },
        {
            "question": "ソギネ潜水艦で新鮮な海鮮蒸し物を楽しむためにはどうすればいいですか？",
            "answer": "ソギネ潜水艦で新鮮な海鮮蒸し物を楽しむためには、ぜひ店舗を訪れてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 203,
        "QA": 350
    }
}